LimeySmile
辛苦啦～研發部引以為傲的產品，實戰結果如何呢～？
ArchSmile_Switch
只能說不愧是妳啊，跟我預期的一樣優秀。
LimeyEvil_Switch
捏嘿嘿～誇這麼大，是想讓我融化嗎～～
ArchClose_Switch
但也就目前還算堪用吧。
LimeySurprise_Switch
哎呀······
ArchSerious_Switch
說到底，為什麼事到如今還要我們去開發無人星球呢？
ArchHate
佔領低等文明，將資源直接支配，不是公司一貫的作法嗎。而且還要我們活捉那些怪蟲······
ArchSerious
妳這邊有什麼消息嗎？
LimeySurprise_Switch
雖然我也很想賣你一個人情，可惜，詳情我也不清楚呢～只聽說這項計畫似乎是由公關部主導的。
ArchHate_Switch
公關部？這還真是，此時此刻最不想聽到的一群人啊······